支那人連包都唔俾人食

一俾中資接手就連食得最多食左十幾年既板燒都無埋，逼人食貴包，支那式經營手法
食屎啦

早已罷食麥當勞

直接唔食老麥，等班老廢坐滿齋拎水

唔9食